9折幫手買apple store 產品

只要係apple store 買到嘅一律9折

有興趣嘅可以tg我 只限現貨

11/11 pro/aw5 買唔到 sorry

有冇quota

仲有

我要網上訂到嘅先買到

Apple Watch s5有冇

無

iphonex 有冇

官網無賣 幫你唔到

等到官網有11/11 Pro一樣有9折？

現貨：
iphone 8 128gb 金/太空灰 各一 $3800
ipad pro 11‘ 256gb wifi + 4g 7500
Apple tv 4k 32gb $1200

有需要可以tg我

理論上係 但未到個陣仲有無quota

如果我見online shop有，而我又未買
再tg你

好

apple watch 3同ipad 2019有無？

人地肯幫你買都仲要反問人地

IPAD PRO 12.9 2018 有冇？

有

ip8 128gb 太空灰有人要咗

會唔會遲下有白色iPhone 8 128GB

11有冇

iPad mini 5 64GB LTE 有嗎？
點交易？

得你幫手出iphone11 ok?

有冇ipad pro 2017 64gb wifi

教育價？

出11個時可以搵你？

員工都有限quota

官網個款？有啊 tg 我

官網無

唔知你講邊款 但係官網有就有

銀色？有啊 tg 我

11出唔到
xr 可以

非也

mophie 三合一無線充電板?

想請問新個部13吋 MacBook Air $8899 可唔可以搵你幫手買？THANKSSS

macbook 同homepod 我會收番少少訂先 你唔介意可以搵我 因為我驚一走數好難放翻出去

iphone aw ipad 呢啲我就唔會收訂 攞貨先俾錢

apple store 有就得

想買iphone11

員工 9折 比公司周到抄得

今年Apple咁無自信到新機都未見街就已經有員工價？

Apple care有冇得平？

員工唔係7折咩

好似係9折無限。 85折有限2-3次 朋友做唔知有冇錯

上年iphone xs已經改左9折係5個quota
唔知有冇改返，不過樓主咁樣放出來法，真係好易捉到，捉到實炒

IPAD AIR 64GB WIFI有冇

Airpods 2有冇折

抄之前賺返筆都好
85折唔係有10個quota咩

Aw3有冇9折啊？

比樓主搞到咩都想買

我真係唔係staff

係咪真

係啊

咁你點解有discount既

係你9折賣俾我定點其實

同樓主買過 前幾日
我唔知點解咁平 但我見住 apple store
職員親手比部電話我

依家個部mbp有冇折

教育價再折

員工係以折扣計, 唔關出咗未, 最多未買到啫

我反而記得85折有quota好似10個, 但唔知有9折, 同埋有冇話咩grade可以多啲discount/quota? 希望apple staff爆多少少

啱啱係咪有位學生搵咗我買iphone 8 64gb gold
我訂完之後你個chat唔見咗

搵到了 太多人msg我🙏

新嘅買唔到 sorry

翻新機有冇折?

你唔早兩日開po

我啱啱買咗iPhone 8 128gb

想買iPad pro, 請問有無

似staff 15%off但佢賺你5%

7 plus 128 做幾銀？

想買11

想買i phone 8 64G黑色
發夢用可唔可以幫幫手？

想問下有冇iphone 11同埋aw5

留名求幫手

Lm

Apple watch 3 有無9折？

staff 買到 11pro

如果佢係staff會買唔到？

我都記得係

想買aw5

知唔知如果買11pro最快幾時有折

有部ipad pro 2019 4g 256
有無人要？買多咗

2018* 11’

有啊

可以啊

11無

7 官網無

唔該你

有8

8plus 128?

How much?

#56 話唔係喎...

iPhone 11 pro max 有沒有？

翻新機有冇得拆
想睇下有冇10.5 ipad pro

企業員工都有優惠其實，唔一定要apple staff

教育價 可唔可以？

唔係幾識點搞

推

俾你講講 我LOGIN入去睇.......
IP11 / 11PRO 冇平過
只係APPLECARE平左, IP8都平左DD......咁大把

新果d 產品好似要3 個星期之後先會有discount

iPhone 11 64 g有冇

樓主堅野
有同佢買

艾瘋八加幾多銀両啊 掌櫃

想問下 ipad pro 11 64gb wifi版咩價錢

原價9折

可以加購apple care?

折左送屋企定要出黎交收

有冇airpods 2

Iphone xr 64GB
Ipad air 64GB wifi
有冇

可以

你俾曬錢我可以直接送你屋企
如果唔係就要出黎交收

有
tg 我

再聯絡你

可唔可以幫手買iphone8🙏🏻🙏🏻

AW3 42 Nike 版有無

我有得買 但係官網好似無貨
你上網睇睇 有嘅話可以搵我

見證天仙局嘅誕生，連登仔蠢撚過豬
樓主用9折幫人買機佢有咩著數？
唔通真係為信用卡儲分咩！？
再加上，企業epp都無可能9折買到iphone
Apple staff quota 有限，幫朋友買都未夠用
點會幫你買呀on9

Post入面仲有條友話係堅
大佬，臨時演員都係演員吖，俾啲戲加張相好唔好？

記住，俾人呃錢唯一原因係貪心。得不償失

唔信咪無信 無必要酸人

btw 我真係呃人嘅話呢個post 唔會推到5頁

可能樓主係HA 呢

除咗apple epp, 我未見過任何一間企業epp有9折買iphone, 9折買配件就大把

呃人同post長短無關

樓主係sales？想問下多五多人買appletv？心思思想買

唔係sales 答你唔到

有圖你係咪食左部電話先

岩岩比樓主 呃左 9折唔洗出左部
iphone 8
盒都未開 入面肯定會爆炸

大家千其唔好信 先達先係真嫁 實體店

無限quota？

幫手買 店員 Apple tee

Apple care可以散買？ 想要

幫阿媽由SE換咗iPhone 8 128

要連product 一齊先買到

有啦

點買？

tg 我 陪我一齊walk in 又得 我買完同你交收又得

Apple care 有冇

唔可以單獨買 要連product 一齊買

依家有啦

ipad air 64GB得唔得？有冇單架？保養個d係點？

想買iphone pro max

11 Max防暴綠有？
可以即時store買？

11pro 64gb popo綠 有？

iPad air有？

11 pro 午夜綠 256GB 有冇

太多人問 轉頭一次過覆

tg 轉頭一次過覆

想要aw5

想買綠色PRO MAX 256GB

尋日買lu

要丫！
全世界都買唔到

想要pro max64綠色

經你買完 有無單 ？

iPhone 11 256gb 白色有嗎？

樓主去左邊

想買11 256gb 白色 + apple care plus

樓主唔見左，冇回tg

今日講咗有新機之後有成40幾個msg同埋我都無咁多quota
今晚先一次過覆

LM等覆

樓主呢？

覆咗

唔記得quote你

官網啲新機一時有一時無 好難就到時間一齊walk in
我會買定幾部 然後po 型號上黎 啱嘅直接tg我約交收

跟本你就係員工 用85折 幫人買 食5% 差價 今日有11/11Pro 任買你咪買到 用APU交貨

點解Apple Care 明明可以後加 但你做唔到9折係因為後加要鋪頭到先加到 你本人要出席俾經理 Approve 你先買到 但你又無差價食 緊係唔做啦

Btw 同巴打買左機既記得問樓主拎單 無單既話 你部機密碼唔記得左/Apple I’d 鎖左要解 要有單先解到 ， 唔係就變磚

仲有一年內唔賣得

唔驚喇 點會唔記得密碼 同埋 要賣都放先達
有多D員工就好了 唔洗比凶宅果D賺

AW5 係咪都有？

講咗唔係apple staff

我唔係apple staff

aw5 暫時無

Mbp有冇得教育價再9折

做唔到

如果經樓主幫手買部機開盒有問題係換retail定service unit？

唔清楚 你直接打去問會好啲

想問下係咪出apple store單？

我都冇見過非Staff 有9折
仲要無限Quota,

其他公司EPP
Apple product 最多4/5%
配件10%

一係你蝕比巴絲
一係你係員工

有冇保養？

仲有冇？tg加唔到嘅？

唔驚咪繼續搵佢幫手買囉

咁你點解釋 Apple care 買唔到？

唔信咪唔好搵囉，都唔知啲人質疑啲乜，怕都係怕騙徒/假機姐，樓主都話可以一齊出機

btw樓主tg冇左我都唔知係呃唔到人敗退定係比人玩串左個party

琴日有40幾個人搵我我無咁多quota 改咗tg

咁你會唔會有多個quota幫我買部11（not pro)

Hermès Apple Watch 巿冇折❓🙇🏻‍♀️

apple 股票有冇9折？我見上網買倒，係咪姐係有9折？

我都想問 會唔會有多個quota 買11 256gb 或11 pro 256 gb

想買11 128gb 紅色
樓主如有quota就tg我

唔該哂

樓主仲有冇iphone 8 64gb 太空灰 $3300?
感謝

巴打幫唔幫到手都回一回好嗎

想要11pro max green 256 gb

Apple Watch s3有冇

sorry 今日成日都好忙

quota 暫時無曬

——— 此post 已完 ————

用錯frd 個account

quota暫時用盡
fact checked

係唔會再有定係要幾耐之後先有

唔會再有

我無義務幫你買 屌你老母 你老母上咗你個弱智真係慘

歡迎玩鳩呢個人

依個 post 完左佢吧

有d連登仔真係靠惡大撚曬

ipad air 仲有無？

無啦 唔好意思

條友真係幾撚on9

巴打冇覆我tg 而家冇埋quota

賺你分都唔止9折啦

我應該覆曬 可能漏咗 sorry

iphone 8 128gb gold and ipad 2019 with apple pencil?

7折有一個quota for personal use
9折unlimited BUT

agc 明既就會明 其實係你地幫緊樓主

15% for 10 only

計唔計apple care架其實

IPAD PRO有冇

收到風樓主係steve jobs

咩都買得

想問樓主會唔會有可能有6s/6+ n手機
想要部機做鬼機但冇錢

仲有冇quota

樓主tg link死左？搵你唔到

叫咗你唔好同其他人講